乜cost都想cut

其實各位點睇一間公司乜cost都想cut
係咪都未必有前途

公司有前途
打工嘅冇